如果加泰 英國 等國組成脫歐聯盟會點？

點解加泰唔爭取英文俄國支持？